有冇種感覺：紋身=非處女

好似劃咗記號咗
畀人感覺開放

不論係細如喺耳背/手腕一個符號
還是喺手背/大脾紋上一個圖案
都有種開放感覺

人地關你撚事

我嘅感覺姐
冇話關唔關我事

咁你憑咩咁講 憑你啲感覺？

收皮啦

咁我開po又關你事

歧視人地?

唔撚比人留言就咪撚開啦

紋身=G

拎我隻豬嗰陣又唔見你班男人咁講

你都on9 啲女紋唔紋身都唔係處架啦

對號入座……

未見過處女紋身

les計唔計

你好肉酸啊

真心喎